長期捱夜夜瞓嘅你，有咩護肝？

有冇咩調理下身體？

訓多d

無 殘左嘅野點搞都係殘

卡士蘭

有冇得殘得慢啲

Ching有冇食

Work hard pay hard

蘋果有條片係個醫生講，其實個肝24小時都工作緊
唔會因為你夜訓有額外問題
記錯唔好屌

我都睇過條片

生炒人肝

無非都係打下飛機訓練下

食嘢再瞓護肝

杯面加氣水，再加個睡前劣丁就護到肝

酒

個個唔係普通醫生 係國際肝臟權威 黎青龍醫生
佢講夜訓唔關事

護黎做咩，大不了死

係，主要係注意飲食同肥胖

所以樓豬柒撚咗

聽講係狀態唔同先係問題